\documentclass[12pt,a4paper]{moderncv}
\moderncvtheme[blue]{classic}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[inline]{enumitem}
% Marge aux 4 coins de la page, ici elles sont réduites pour gagner de la place
\usepackage[top=1.0cm, bottom=1.0cm, left=1.6cm, right=1.6cm]{geometry}
% Largeur de la colonne de gauche pour les dates
\setlength{\hintscolumnwidth}{2.7cm}
\firstname{Jesús}
\familyname{Zuleta}
\title{SysAdmin / DevOps / SysOps}
\address{Simon Bolivar 3190, Ñuñoa}{Santiago. Chile}
\email{me@jesuszuleta.com}
\homepage{www.know4use.com}
\mobile{+56 9 5516 0658}
\social[github]{jazb}
\extrainfo{A.k.a \href{https://keybase.io/jazb}{Jazb}}
\begin{document}
\maketitle
% Marge négative entre le titre et la partie expérience, pour gagner de la place
\vspace*{-2.5\baselineskip}
\section{Experiencia}
\cventry{Diciembre 2015\\a Actualmente}{Administrador de Sistema}{Linets Chile SpA}{Providencia}{Chile}{
\begin{itemize}%
\item Gestión de \texttt{+}200 servidores con SO Linux (RedHat, Ubuntu), Windows y NetBSD
\item \textbf{Software} : \textit{OpenStack, Docker, Kubernetes, Ansible-Container, Terraform, Gitlab}
\item \textbf{Desarrollo/SysAdmin} : \textit{icinga, scripts bash, perl, python(django), mysql, postgresql}
\begin{itemize}%
\item Soporte Nivel N3, gestión de proyectos y lider de plataforma de monitoreo utilizado stack TICK en combinación con Prometheus e Icinga. Desarrollo de script y modulos para automatización de procesos. Implementación CI/CD (Auto DevOps) de Gitlab para despliegue en Kubernetes
\end{itemize}
\item \textbf{Soporte Helpdesk Manager} : por ticket teléfono\texttt{/}email \textit{(solicitudes variadas)}, gestión y creación de documentación\textit{(discourse y bookstack)}\newline
\end{itemize}}
\cventry{Abril 2014\\a Julio 2015}{CTO / Co-Founder}{Closent, Inc}{Ciudad de Panamá}{Panamá}{
\begin{itemize}%
\item \textbf{Extracto} : \textit{Manager SysOps}
\begin{itemize}%
\item{ Consultoría de soluciones para  proveer plataformas de desarrollo y crecimiento, enfocado en ambientes cloud. Teniendo como socios tecnológicos a Google Cloud, Amazon Web Service, responsable de la organización de proyectos y manejo del equipo técnico}
\item \textbf{Tecnologia destacadas implementadas} : \textit{Creación de la Sección especial MI (Adobe Kickbox), RethinkDB (thinky), AWS Beanstalk/CloudFormation/Route53/CloudFront/otros, Divhost.io, Compose.io}
\end{itemize}
\end{itemize}}
\section{Formación}
\cventry{2012 -- 2013}{Licenciado en Física}{Universidad de Carabobo}{}{}{}
\cventry{2010 -- Actualidad}{Autodidacta}{Formación en informática, FinTech, electrónica}{}{}{}
\section{Certificaciones}
\cventry{Abril 2018}{AWS Certified Solutions Architect - Associate}{Amazon Web Services}{}{}{}
\section{Competencias y Habilidades}
\cvitem{\underline{OS}}{Centos 6\texttt{/}7, Debian, Ubuntu Server, CoreOS}
\cvdoubleitem{\underline{Virtual}}{OpenStack, Libvirt, LXC{/}LXD}{\underline{Contenedores}}{Docker, Kubernetes, CRI-O}
\cvitem{\underline{Programación}}{HTML, CSS, Javascript (Junior), Python (Junior), SQL (Advanced), Bash (Expert), Go (Basic)}
\cvitem{\underline{Admin. svc}}{Apache, Nginx, Varnish, Squid, PostgreSQL, MySQL, Bind, Postfix, Dovecot, Exim, ProxySQL, Icinga}
\cvitem{\underline{Admin. fs}}{LVM, mdadm, FUSE, CEPH}
\cvitem{\underline{Seguridad}}{SELinux, CSF, iptables, firewalld, shorewall}
\cvlanguage{\underline{Idioma}}{es, nativo -- en, intermedio }{}
\end{document}
